# AC-01 - IMPACTA

## 1.1 - Criar uma um backend que contenha uma rota, essa rota deverá receber 2 parâmetros ( duas notas do aluno) e exibir essa nota com a media aplicada.

http://localhost:5000/media?nota1=7.5&nota2=8.0